手足入，急

【虔敬者得加持，不信者莫誹謗】
不丹國師 仁認仁波切
傳來殊勝的咒輪，
堪布說看了，
就不會染上此次病毒，
趁目前這個病尚處於“爬坡期”，
大家盡可能多多轉發，
盡我們所能去遏制疫情擴散，
利益更多人。